<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MW share2save</string>
    <string name="version">Версия</string>

<!-- title for main_activity     -->
    <string name="description">Данная программа добавляет переданный ей через кнопку Поделиться (или через нажатие уведомления, если оно включено) текст к указанному пользователем файлу в папке загрузок.\n\nПросто введите имя файла в который добавлять записи (без .txt - расширение программа добавит сама) и потом отправляйте ей любой выделенный текст, через кнопку Поделиться (в некоторых программах - Отправить) - он будет сохранён в указанном файле.\n\nЕсли имя файла не указано, то по умолчанию сохраняется в файл _MWshare2save.txt.\n\nПодчёркивание в начале имени файла добавляется специально чтобы файл был в начале списка файлов в папке загрузок.</string>
    <string name="read_more1">--- Развернуть описание ---</string>
    <string name="read_more2">--- Свернуть ---</string>
    <string name="filename">Имя файла куда добавлять:</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="saved">Сохранено</string>
    <string name="add">Добавлено</string>
    <string name="add_sel">Добавить выделенное</string>
    <string name="add_error">Ошибка!\nНе получилось добавить!</string>
    <string name="main_method_desc">Методы.\nСохранение выделенного можно делать двумя разными методами:\n 1 метод - через кнопку Поделиться выделенным (если она присутствет в программе где производится выделение), при этом методе программа никак не запущена, а запускается только в момент передачи ей текста для сохранения. И после сохранения сразу закрывается.\n2 метод - в шторке распологается уведомление, при нажатии на которое, выделенный текст отправляется для сохранения.\nПоэтому, если и используется какая-то оперативная память, то крайне мизерная.</string>
    <string name="method1">Метод 1</string>
    <string name="method2">Метод 2</string>
    
<!--     главное меню -->
    <string name="action_other_app">Другие программы</string>
    
</resources>
